究竟肥婆搭𨋢會唔會覺得自己好撚［丫炸］？

一個人霸足3個人位
入2個無撚左一半位
肥就減啦

眼見既肥人都幾自覺
可能比人睥得多

身為肥仔搭𨋢會自動摺埋 雖然唔細得幾多

好撚怕同肥婆同廢老搭𨋢
前者一入霸勁多位 後者趕住投胎咁衝入𨋢
好撚黑人憎